其實係怕寂莫

所以先會同你一齊。又原來得你可以治療到我的寂寞

咁係咪只係想有人陪，一d愛都無？

Ok

唔係

因為說到最尾你我全是寂寞的小嘍囉

唔通嘍囉就唔配幸福？

可能啦

小角色都可以有小角色既堅持，但最後都係冇人理

個社會fucked up左
todays we embrace the Age of Tinder

利申守舊派

你睇啲tg5p post開到幾多？ 21啦

利申已del ig act

[/quote]
個社會fucked up左
todays we embrace the Age of Tinder

利申守舊派[/quote]

我仲想信有緣份，多過網路。
可惜睇黎又係有緣無份

我仲想信有緣份，多過網路。
可惜睇黎又係有緣無份[/quote]
我唔止係信緣份
我係行為一致地等命運安排
唔會發展支節 縱使可以
我唔係搵女朋友 我係直接搵到老既
而且我認為伴侶只有一個合適(命運層面)
唔會話隨街一個女仔都可以係
你話我鑽牛角尖都係咁

已經唔知道點先可以解寂寥。

make urself busy